我是長者

屌奶星去游水都自私？

樓主是長者

我刀系XD

我是忍者

正仆街 搞到我地呢啲老救要趕返工

冇人關心長者㗎

長者冇人理

期間懷疑是太多人突然出現在公園執垃圾，引起好幾個在旁邊捉棋的阿叔查詢，不停問仲請唔請人，又問判出去幾錢，我話一蚊都冇，佢話你食水咁深，我再話我自己都冇錢收，佢話打死都唔信，冇錢收邊有咁多人幫手。然後眾人理所當然地回頭繼續捉棋。